1664真係好好飲

點解1664咁好飲haha...
點解佢要想自殺... 我真係好需要佢 唔想佢有一日真係自殺走咗 我已經習慣咗有佢嘅存在
本來我仲係毒撚一個 對生存冇任何期望 本來我6月13日就自殺死咗 但因為佢嘅出現 我冇再諗想死
但佢依家因爲抑鬱想結束自己 我真係唔知可以做咩好 我淨係想佢唔好離開我 冇咗佢我都支撐唔住
我想幫佢 但佢唔會畀我幫 唔想同任何人傾 我真係好需要佢

點解你個名咁on9

拉
垃圾post
1664 都好飲你去開劈場飲下價酒？睇你精神狀態真係似飲到傻傻地，
建議你行多啲citysuper ，多好多選擇，慣咗就飲唔落果啲咩藍妹1664
醒醒啦，你好無聊

因為真係好on9

冇啊 百佳賣四支$4x咋

女人酒

1664難飲到仆街

有咩推介？

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

You too

乜撚野一個soul
聽到打冷震